陳易希宜條撚屌真係死好命

明明機械人大賽咩實際野都冇幫過手
都拎曬最大功勞
讀大學又走後門，走得仲痴線過asso仔
又讀左唔知幾多年先畢到業
畢業之後再拎個名氣同人合作搞公司

當年根本就係為求學不是求分數造星咁

香港人真係易呃
出個曹星如都呃撚曬你班香港豬啦

你同佢一組你又知佢冇做野

老師寫code

全世界都知啦

又唔好咁講
佢的確有d料嘅

一命二運三風水...

如果無料仲無禮貌邊個采你啊，你估係李嘉誠個仔咩

以家好多創業大賽，每隊幾乎都有個講野得題，你chok 多兩野就知佢係空心，無料扮四條，通常佢地會position 自己係sell idea, 其實呃人幫佢做野，佢分一份。

幾時話無禮貌

冇得唔信了

好羨慕

1月11！上水和你轆！不見不散?

最重要係佢做到政府想要有既樣板人
政府可以用佢向外吹水話自己鼓勵民間搞科研好成功
多多錢都射俾佢

背後有背景
弱智到上到位啦

好勵志

其實你肯奶共可能你都上到位 講真宜家d 奶共狗好多都弱智 你正常智力入到青年民建聯可能已經係天才 好快上位

大把人奶
但大把人做左condom
自己諗

好撚中

我意思係如果一個人無料仲無禮貌，邊個會幫你，我係回應之前有人話佢有禮貌嘛

唉
我都想做一個無禮貌既廢柴

廢果方面係好有料

不嬲一命二運3風水，努力？奴隸就有

轉個手執6百個，依度有無人做到先

究竟有無人可以講個抽奬係咪佢間公司整

example?

刷鞋

點解有u讀
Diu

某程度上Steve Jobs都係咁

紅底
講完

中英文都U，即係連字都唔識得睇？

屌，讀MSc，俾錢讀都得啦。

好醒就真 明知自己冇料到
選擇奶共分錢

有勢力家底冇話讀大學
遲下政協都有得做

The truth is he just won in Hong Kong region

afaik, he did not even get a prize when in world championship

佢要多謝當年嘅傳媒造神 幫佢改咗個咁好啲名 星之子

類似嘅獎 呢幾年其實香港都keep住有人拎 只係佢地唔係咁高調

現實版silicon valley

諗返起我都幾慘
個idea係我諗，所以sell果個一定係我
但係我又要做好多technical嘢

利申 FYP拎A

physics 得C嘅科學家
我真心第一次見
重係已經最高分嗰科

之前好似係葉劉有帶到人脈俾佢

其實廢柴係有樣睇

會考電腦拎e，我想像唔到點做it公司老細
佢啲員工究竟當唔當佢識tech野好呢

講深少少佢都唔明啦

elon musk 夠係
你估佢真係識整架電動車出嚟咩？

唔係Aeon mask咩

但個陳易希真係廢鳩嚟
但好撚識用自己個名

香港叻人大把，個Intel中學獎每年都有香港學生攞唔同範疇，有啲發明勁好多，更冇得抄。而佢好彩又有推薦用粒星命名。

運氣真係好難講，政府要捧星，學校要捧星，香港要粒科學星，咁佢好彩，政府同香港人唔好彩搵咗粒爛嘅（政府做乜都柒過人）柒咗都要繼續推。佢運氣值達100

簡白啲就係，佢只不過係幼稚園塡色比賽，間學校幫佢搵個迪士尼插畫家塡，政府一直推佢上位用佢人頭嚟宣傳。
因為佢唔係傳統精英，所以個感覺會更加真實。

推啲天才例如陶哲軒，沈詩鈞之類就算攞乜成就對普通人嚟講都會係一句佢係天才。

一個band3學生成功上位就可宣傳求學不是求分數。一大堆嘢可以宣傳。

讀u果時溝tutor，咁就有女兵代工做野

佢公司啲app

改張圖 改過個名又可以比第二間野用

但佢搞spacex真係自己自修physic啵

個ui咁柒 好大陣支那味

我個frd 當年同組，𨳒到爆。我朋友現在法國做IT

無架， 家下讀幾個edureka course就精通曬AI fintech 架啦嘛

你不如話d 富二代死好命啦

科大正垃圾

某程度係很小程度上？

仲點叫人努力

佢自傳講佢有份構思引擎設計 就算唔係真 佢起碼係top u 既applies physics 出身 都唔知星之子有咩才幹 會考都拎U

steve jobs既idea其實好好，好hit到user pain point
但佢唔識做生意，佢啲商業手段好錯

一早話左唔係啦。

呢條友由舊登比人屌到而家
乜撚野星之子 整埋d廢鳩app呃港共錢

會考電腦其實常識黎
外國grade 12可能都c到

唔識分佢同陳柏宇

點同 佢本身就係寫程式出身 例如paypal

tesla電動車其中最值錢既技術係軟件
例如BMS演算
大陸可以抄足車身用料 用一樣既電池
但連各大車廠就係抄唔到電力分配
得tesla計算到點先令電池衰弱最少
更莫講OTA更新係贏曬傳統車廠

而兩樣都係關於軟件

佢有嘅係idea 但真正落手實現佢嘅idea係其他工程師
做唔到就要被炒被屌
所以好多人覺得佢只係概念推銷員
成果唔係只靠佢嘅概念 但好多人將蘋果成就=佢個人成就

so9true
原來條垃圾咁撚屎 中英都U
死好命

笑撚左佢創業之前係standford phd physics，u pen econ physic double degree

之前人地訪問space x，問啲engineer elon musk做咩，個人答佢幫手寫program 模擬太空環境

人與人既差距真係好大，當elon musk醒得咁遠既時候，你條廢除連人地做乜都未知就嘈

曹星如連登大把人吹奏

屌你老尾啦,我直情識佢本人,唔好講到佢識咁撚多野啦
佢背後班金融界金主係咁借佢名義黎集資
邊幾間金融界公司就唔講了

奶共

因為個世界好"公平"
識做既通常唔識talk，識talk既通常都唔識做
識做又識talk，萬中無一

以前係佢同校
個垃圾機械人我諗多數都係阿Sir搞多
個阿Sir好好人嫁
同埋條撚屌返學永遠遲到

笑左

只要拜梁添天師
就可以走後門
當年星之屎就係佢捧紅

右為梁添

當年嘅全民造星
又話咩新希望乜乜柒柒

讀完出嚟寫code賺錢
政府不停送獎畀佢

拜得梁添多
唔洗實力都可以過矽谷

有 連登仔炒牛熊期指好勁

👌🏼

for loop 可以唔識寫
梁添唔可以唔識

因為舊登d人來晒連登 繼續屌

鹿晗fans？
人地話佢冇演技，D fans就反駁話佢好努力乜乜乜。9唔搭8

你都on9

創科後門靠梁添

佢好似係黃架喎

想攞政府 Funding
你哋問咗梁添未？

理得佢黃定藍，有梁添先有今日嘅星之屎

我直情識你老母添啦on9 得你
又話人唔識整車，又話集資又話金融

到宜家abb，架仔啲電動車搞5，6年都整唔到tesla個水平，邊個金主咁把炮，搞個副業都贏撚曬全世界車廠

仲要上市公司黎架，公開架，金乜撚嘢主，條數爛到咁，佢金主NASA啊？

好心你啦，廢咪認，男人老狗唔識咪認囉，仲係度9up，比人篤穿係度發老脾，核突到你呢

睇到你又唔識又發老脾，嬲到震真係好搞笑，得閒冇嘢做，讀返好中學先出黎出醜啦

運

呢個真，W sir好好人+勁 nice,
。
之後又整咗兩粒星之子， 我知道一個到成績應該都貼近入u， 另一個就唔知

利伸佢師妹

笑左
佢係有做好多事，但話係靠佢就太誇張

不嬲喺香港要發跡發達就係要靠呃人

陳易希同張潤衡都係政府造出黎既「人辦」
堆建制團體大把水科比佢地

啱呀，時來運到就推左佢上位

冇錯，我唔識呃人，所以想自殺

張潤衡依條友仲賤

小學雞

獅子山精神嘅 marketing 真係好強

都未fc

睇錯陳冠希

can't agree more
參加到intel個比賽係幾勁
但係吹到好似咁多年得佢一個入到圍攞過獎
其實年年都有學生玩

咁無佢嘅概念 有技術嘅人都唔會做到

概念 vs 技術，唔通個個都Tony Stark咩
商業社會就係咁，有product但sell唔出，出到太空都無用

人就係咁易呃，但如果覺得睇透真理就侮辱人，咁就無人會信你。當命運又好、機遇又好，睇透真相就掌握唔到玩法，都係bad player

咁做咗大廚
切菜腌野工作唔駛親力親為既
講到佢乜都唔識係個sales又太過份

講真唔識寫code得個idea
比著其他人一早偷去另起爐灶
肯心甘情願跟佢既一定有咁上下能力

你係咪引錯講緊陳易希

真係幾痴線

棒啲廢人出黎
唔知有咩用，最後變到一堆廢物自己人圍圍威

引用錯左 ,SORRY
有錯就要認
我講緊星之子陳易希

你講錯左啲嘢
佢屋企本身就紅到仆街

其實真係唔係好多人知，有啲人仲以為佢係好勁

CE syllabus a都可以U

所以死好命

事實上另起爐灶冇陳十二個名根本冇保皇政府job會彈過嚟

lol 政府啲公開招標係笑話嚟

個政府本身就係笑話嚟

公開秘密

CE 中英文都可以U

文盲?

曹星如真係屌出聲

佢真係好撚串 利申見過佢本身 啲紅企真係好撚鐘意請佢分享成功心得 好撚On9 一睇就知佢無料
佢講座講自己啲科研 睇落大學生水平 但咁都有人課水比佢搞 痴撚線

以前同佢一齊上堂
佢廢到仆街，唔係有professor 保佢已經踢咗出校

其實佢走後門代表有一條友正正經經讀書但入唔到

IT 得E? 唔係掛......同公司啲人講野佢會唔會聽唔明扮明

邊駛聽得明，你唔好當佢科技人，當佢生意佬就得，只係用個名接到生意再揾員工做。

睇後佢會做創科局局長
留名

當年俾人笑佢差啲做科大永久性居民
邊忽有料呀 睇過

借問聲佢衰左啲咩

當日笑佢d女 晚晚幫佢含緊撚

冇人覺得成件事好有支那特色？

搵個冇料扮四條既人出黎造神，似足支共個柒頭雷蜂

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

勁既ba係好有貢獻，個個睇完steve jobs電影就以為唔係technical side就吹下水brainstorm下就得

聽fd講話當年條友入佢公司做兼職寫code
乜都唔識寫d 野仲要爛撚到仆
最後個project delay左
個fd俾老細屌拖期
事實係日日都幫個星之屎執手尾
最後搞到年尾冇人工加

你邊度讀大學

其實咁嘅會考成績真係會喺科大畢到業？

仲要係會考喎

佢依家有幾多資產
有冇避稅／逃稅

同個政府一樣，圍威喂，無料唔緊要，最緊要著數一齊搵

肥左點grad ?

係，根本好多初創明星本身都係類似玩法
自己想辦法出名搵水魚
然後拎筆錢請人做，自己只係一個殼

寫code太叻有時反而做唔到生意
樣樣嘢勁到一個鐘就寫到出嚟
就唔知原來可以叫個天價去賺人錢

中五會考得D梗係肥啦屌

四積陰德五讀書...
早知我去積陰德唔讀書啦...

2008年8月15日，《成報》獨家報導指陳易希近半年時間內曾在女大學生宿舍房間中多次出入及遺下未洗衣物，陳辯稱只是借房間作實驗室使用。

好打極有限

用下學校d畫作做background 都好過佢

間公司既網站用Wix砌出黎
反映出佢地係幾咁廢
用得Ｗix阿婆都識整啦

我就唔信有人可以好彩而成功咁耐 不如諗下點解負6既係佢而唔係你
利申奶共既全部都不得好死

如實反映香港現況姐....
跟本好多人都知佢唔掂
不過有政府照有錢搵...

Hi陳畜

咁屎科大都收已經奇蹟。當年老豆仲話人地個仔好叻呀咁依家咪掛名搞人笨？ 官方抽獎網搞到咁，佢間公司都幾廢

當年某科lab佢坐我後面
Midterm佢全炒 廢柴來

佢自己嗡啫，我話我自己10A都得啦
有本事就show出黎

有朋友跟佢做野 佢間startup公司喺數碼港

咁點grad?

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

鳩UP就叻, 比你試下做唔做得成佢先啦

On9
之前玩OCamp 呢條撚樣左右手都唔識
舉錯手

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

舐共都有人吹奏 5毛打手呀？

Sell 橋吾係問題，steve job 都係，不過吾好係詬吹扮做個d.

呢啲咁樣上位嘅垃圾咪會奶共
因為冇料嘛
正常科學家點會肯委曲求全
即係例如
政府用大權侮辱我個實驗
要我就佢地出假數據、要奶共
我寧願呢世都唔做科研去做其他職業算
唔好詆毀科學同我

佢呢啲根本就政府捧出嚟係維穩樣版嚟

人生就係咁
好波不如好運

要弱智先有得奶，上位講忠誠
一係你就要扮弱智扮十幾年

佢之前果間濕鳩公司
連整個網頁都係要用人template

吹奏？
我想屌7條撚屌炸

想知佢有冇hon grad

全世界都知又點解呃到全世界？

睇下咩hon grad 同gpa 就知咩事

結論
連登仔🍇人

邊個唔想咩都唔掂就成為神啊

呃到你d傻閪

唔通我地係同學
我見佢lab都唔多識做

陳十二 唔理佢點既實力 個撚仔係有強運既

個下有冇屌出聲

你知唔知陳易希老豆係邊個？唔係佢老豆會有咁多政府野做？

一命二運三風水

究竟佢點睇佢條命
覺得係自己努力得黎定好彩

我都想知

咁都俾你過撚到2020 真係好彩

????

陳冠希仲好命啦，生得佢咁靚仔

真實做生意做野都大把呢D吹水佬啦

佢早我兩年入去讀，讀過同一個course，都聽其他人恥笑佢好撚蠢

其實香港不嬲最搵錢都係靠把口果班
識吹水識tum人sell人就得

睇返WIKI，佢去參賽係同一team人，點解最後彩就佢拎晒?
同埋依家都有好多中小學生出去參賽，都冇吹奏得咁勁

人緣好？

push

努力係好彩個方面

咩全炒 好多科直頭abs
英文都唔識多隻 又要懶醒 成撚日走堂
成年見過佢幾次咁大把
根本果陣成班同學都唔like佢

走去睇下佢公司啲project 柒到黐線

究竟一隻咁既app可以收幾錢
利申細個唔識嘢上過去interview in完都覺得唔對路

600m

問題係有正常智力根本唔會入

個抽獎網原來係佢整 難怪

政府最鐘意呢啲廢柴
冇料既人先肯聽聽話話服待主子
但又有個虛殼拋得下人

一命二運三風水

有時恨唔得咁多

愈望愈覺得黐線
放啲咁嘅嘢上公司網唔覺得羞恥㗎咩
好似啱啱發明智能電話嗰時啲中古app咁

mean到。。。
即係支那最緊要既人事關係

我淨係知條撚樣間公司喺數碼港d coworking space
我公司同佢同層
間公司好撚多人, 後生仔多
佢間公司d staff好撚嘈, 成日喺common area大大聲傾計
個common area有人做野有人休息, 佢班仆街當撚正係自己地方咁
前年聖誕個霸撚埋個common area嚟抽獎嘈足兩個鐘
全層好多人投訴佢地無撚改善
如果陳易希嗰兩公婆同跟佢地做野班賤種睇到呢個post
好想同你講
快撚d搬啦你班撚屌陷家產
全個數碼港d租戶都好撚憎你地呀

有錢就得

個個都會囉elon mask, steve job 做擋箭牌，堅有橋就真係contribute idea 甚至應該係initiate 個idea, 並不是純粹對外發言人，跟住話係自己搞或牽頭搞，個d叫舐

神僧鬼厭咁

裝修喇

痴線

咁又冇
佢對我好客氣
因為問緊我點做

有事求人

一到lunch佢嗰班撚屌員工就霸撚晒個common area食飯
你多人唔緊要
但成班弱智勁撚大聲傾計同大叫
陳易希好心俾個口罩你班狗戴啦
有本事成層租撚晒咪點嘈都得囉

類似嘅獎每年都有港人拎
只係個朵畀陳十二搞臭哂

連登都有
開完post 留個tg

信報

陳易希：無參與旅發局抽獎網

最近網上有人聲稱旅發局除夕抽獎網站，是由陳易希開設的公司Bull.b technology limited負責，該公司及公司創辦人陳易希特此聲明，並沒有參與任何有關該網站的工作。

讀左三年year 1
仲要比綠帽人

Prof 照俾A佢
我所有野高分過佢拎B-

點解科大咁仆街

有錢用返gt，mtel果啲啦
冇錢都用juicy app，窮到甩褲用legato個垃圾都好過佢啦
要幾唔識先會用佢檔垃圾

諗返起中學作文要寫星之子/張潤衡做成功例子真係on99

智力正常就唔會比你玩
你咁聰明邊個睇得住你

一命二運三風水四積功德五讀書
完

陳冠希仲好命

諗起當年學校啲19 呀sir 仲盲讚條友叻仔
成間學校 星之子咁歌頌條友 肉鳩酸 幫佢打哂J咁

其實陳易希係個天才，試諗下會考出卷果啲人有冇陳易希今時今日嘅成就？冇呀嘛，大學都要搶住收佢。天才唔同一般人，唔使循正常途徑升學。所以唔識字冇學力係唔緊要的，最緊要引起關注，製造到話題自然有人搵上門

好懷疑當年粒星係咪真係佢發現嘅

曹星如起碼都認認真真練習，呢條垃圾正宗不學無術

阿sir: 我人生最大既發現就係陳易希呢粒星

四捨五入六十歲
呢啲嘢唔係屬於我嘅

你地唔爭氣。 俾賤人上位。 唔肯出名既結果。

屌你果時推佢條廢柴出黎扮天才呃9人，點知而家連自己都信左

機場管理局抽獎係唔係又係佢整

搞到好似愛迪生咁
個個以為佢本人係大發明家, 事實上只係請人幫手整嘅生意人、偷人知識產權嘅老鼠

證明你乜都唔知，佢唔係發現粒星
係佢中學團隊贏左香港區機械人比賽，其中獎勵類似一粒星既名咁上下既野

係邊個

其實嗰啲都係垃圾，香港it係好濕鳩

第一個就係第一個
第二個只係抄第一個 無新意了無noise

Ah sir 咁偉大
造王者

IT 拎E

3000蚊已經可以搵人砌到

我係其中部分公司做過tim
巴打果次衰咩，唔洗開名，分享下件事is okay
一陣原來係我錯

同外國啲tech巨頭，或者中型比梗係渣啦，不過啲product其實都ok架